毒撚秒回(46)

愛我別走
情人節快樂 祝全世界情侶都係兄弟姊妹

聽說開新post要訓教了

話比佢地知你教壞我

差唔多

i love you

叫你條仔呵返

醜醜都情人節快樂

退燒未呀山風豬

唔好呀

賤人

只想去為你

你 不了

聽日番幾點

未 訓緊床

分手要狼

完成時光機器

YOYO

多謝

唉

眼訓就訓啦 乖

大家都係

祝你快樂都比人鬧

.......

9半 食屎

我努力過

我日日都9點

就係訓唔著

屌我都9半

叻仔

無鬧你 個句留返女朋友同你講

接啦好嗎

閃了 各位88了 8888888
88888888

合埋眼啦 唔好掛住覆

bye

如果有日唔見我上黎記住報驚 我應該係猝死左

再見東仔

叻

睇完又訓唔到

同佢講左啦 大家都快樂

快瞓啦咁

我咩環境叫我接

乖

好，晚安

一定 身高180 體重60kg 19歲男子

又要睇又唔話新唔到
男人

SORRY

肚餓呀？快啲好返啦

記得當天一起唱著[告別校園時]

你最乖

訓啦訓啦

好肚餓

又抽我水

testing

死ser

梗係啦 you badbad

早抖啦山風 聽日上堂入嚟吹水啦

點解得我一個

識背

乖（摸頭）

你地一齊上嫁？

學我

Fuck you

唔好爆我出黎啦

唔係

依招溝女無得頂

又借d意

嚇死我

咩事 咁我叫啦好無

溝仔唔岩用

yes

Sweet

唔洗嚇啦

抱抱

知你想叫

Xx節快樂

hug一下

咁算

You摸人頭

我都係嚇親

你xx大師。。

仆街彈出彈入點啊

可能係都唔定

9up

你

咩學校

Me派you做
You贏

訓 早起

摸頭

學下佢地先

摸摸

你係咪成日摸你條女個頭

Ive醜仔都唔識

晚安

你又知

我唔係

你做先係型est

Sigh

因為我成日摸我條女個頭

女朋友會扮下貓咁

叫喇

男朋友？

仆街眼訓

訓啦

..... 同年定細過你?

OK!

你有興趣

渣GA 我轉頭

細幾日

沒

屎忽

可能係你阿妹

乖寶寶

你我都有

ho sweet 我都覺同年the best
但我鍾意姐弟

屌點會呀

OK 感到眼瞓

我都鐘意姐弟

You sing la

格劍？

eat cake

YOU一齊咗幾耐

快d滴血認親啦

ok

3年

就黎亂打

山妹又陪我痴漢

唔敢試

一向傻傻地

cake is yummy

近親

睇得出呀痴線妹

睇少啲Av

好撚正
請幸福

LM

me
好正常

唔睇的

我唔同正常人玩

多謝你 我會轉達比佢知

扮咩呀

我對正常既定義好特別

由中學拍到依家係最正

沒d咁既事

浪漫 這些機會不屬於我的

Agger

寂寞是我的朋友

咁你正唔正常

中五拍到今日

好快到山妹你

點樣係埋一齊

我好肥

唔正常

You絲？

搶返黎

我係catgirl

點做到

Ok la 會慣

都話左嫁啦

嘩。。

十卜減

慢慢習慣左 但係有時都會覺得寂寞

其實我係第二個男仔表白之前搶先佢步講

即刻好感度大減

咁搞笑 個女仔好搶手wo

我都係絲

其實肥仔黎 但唔知做咩咁多人追
成日都話 都唔知鐘意你啲咩

唔會啦

正

咁就好

真係相由心生 我真係信

頂唔順

好手足

都4個人追過佢 心諗咩事

心地好既女仔 好難搵

山妹做咩頂唔順自己

catgirl 親衛隊

你覺唔覺佢好善良

我心地好差

你心地好唔好

🖕🏽

自己睇自己都頂唔順

佢根本係天然呆小肥仔

🖕🏿

可愛呀！！

唔好呃我啦山妹

Thx support

Cute

佢心地好咪得

十卜山妹減肥

講笑

咁你記住對人好d

成日都話佢肥 之後佢就叫我揀過個唔要佢

再減要送院

減到入院

營養不良

做咩減到咁勁 你好肥咩？

唔太肥就唔怕啦

原來山妹瘦

之前有少少肥

點先叫肥先 我咁瘦佢實肥過我

死肥仔

點減

排骨矮仔一個

唔食飯 就算食都食好少

心地好會有人追嘅

身邊沒女先大問題

你巴定絲？

沒錢先係重點

巴 偽娘

窮到就快死 已經淪落到上youtube睇人食嘢 自己唔食

哦

格劍正呀

得既咩

你呢

唔好依味 正常性向

得

偽娘我都可以試下扮

圖片

本身都似女人

話說冬仔同蕉去咗邊

你定我先

訓左掛

冬冬好似打機？

我

參考下

wait....
山風仔

係山風女？？？？？？

山風仔

唔比你睇

留下無限遐想 又男又女

渣ga

女

我似女人係人都知

你病咗 瞓未

蕉蕉唔見左

我好亂

同你地傾傾下又醒翻 唔應該睇post

想召喚

這個貼文沒有圖片

瞓啦

保持神秘好重要

已經訓唔到

召喚成功

飲多啲水

你好嗎

吹水大家知唔知性別都唔係太大問題掛

蕉妹都係女黎

實成晚起身去廁所

9up下姐

打緊lol

瞓前一去 ！

慢慢打啦咁

咁神秘做咩

。。。。。。。。。。。。
仆街

蕉蕉

咩事

做咩

我知

唔記得今日情人節
情人節睇第一條片竟然係ｃａｔｇｉｒｌ

神秘人

好睇嗎

識睇

我知真相

又幾好睇…

真相永遠只有一個

口味獨特

陰謀冬比首歌仔大家聽

開始少人

我鍾意柯南

0200瞓

佢地訓啦

本身多ｄ
濕勁濕去左訓覺

以前幾鍾意 大左覺得其實都幾悶

夠鐘

我都聽學友

聽晚見

你聽緊？？？？？？？？？？

未夠

佢好靚仔。。。。。

聽日要翻工翻學 難怪個個早訓

我意思係都會聽佢啲歌

我都差唔多

讀緊咩

聽日翻工翻學就唔洗秒回呀以為

大版定細版先

2個都鍾意

早上真係好少睇lihkg

我也是

Always 睇
利申真毒

U

咁勁

咁驚訝做咩姐
香港每七個人就有一個有學友既碟架啦

比啲反應你

出街好少睇 怕俾人影低話毒撚上lihkg

唔得
聽朝要你向日間部揸ｆｉｔ報到！！！

無人留意到我

上堂照睇 唔理

睇下聽日上堂有咩做先啦

學友真係好正

ｙｕｐ

正係放break先睇

比個ｐｏ你ｔｕｔｏｒ睇囉
咩呀！！！！！！

可能已經俾人影低左

影到男人

小妹只係個傳說

上堂梗係同朋友吹水啦 仲睇手機好毒wo

屌你 偽毒🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

少肥me ok

你岩…

算。

真毒

晚上就會出現

聽日要翻9點半堂

你可以不一樣

仲唔訓

又扮

Can you hehe

真架

okok

Thx ching support

唔想訓 你地唔洗翻學咩

眼瞓了

要 做咩唔想瞓

要 但訓唔到

you are me bbg

好想同人吹水 個個訓晒

咁吹快陣

吹下水

30分訓 come on

快啦！

你翻幾點

唔係9半

點快法 好癲 個個秒回

你慢姐

日日9點半

好橙

請振作

陪你傾多陣

一日姐

我翻９點都未出聲呀

來吧

巧

明明上個sem仲有day off

橙！

Me 今日9咗

Ho ball Ching

我都係啦

咁你放幾點

天堂落地獄既感覺 我明

垃圾蕉去左邊

9真係會準時翻到咩

打lol

930-1730 everyday

我準時的

死仔！

抵死

Ok 加油

哇

召喚

＋１
得垃圾蕉會射波

山妹又笑

好手足
遲到is rubbish

聽日放學去翻工 準備比人閔

唔笑你笑邊個

沖涼先
一陣見／訓

閃*

講定晚安先了

唔比笑我呀你

日日都遲

全部都係失散多年親姐弟

遲到唔太好呀ching

俾啦

從來唔遲

有情人終成兄妹

Fd

淨係唔比你

930堂好難起身 日日夜訓

叫同學morning call you

唔遲到同好會

同學都起唔到身

頂你

我都想有

俾你囉

你有女。。。

咁就差唔多

條女要佢叫

佢都要訓

係

山妹錫下

笑撚咗

你想叫我呀？

不了 我都要叫我條女醒

姼

陰公

再嘈你叫我

Me eat哂d girl

其實幾sweet ah

真？

起身啦！衰婆

Me morning you

頂 睇錯以為你話你morning call我

唔sweet

叫隻豬一樣

依家morning定

經驗

貼切

起身啦豬仔～

推得咁快既

有女仔叫醒我就好 仆都仆唔切起身

有我

0經驗

小妹

有你

堅？

奴婢

有j o5ok

打陣機就推8頁

冇問題

梗係 有me係度wo

比人gg？

哥有的是速度

me都要ok？

gg人地

Gay

男人太快唔係好事

You gg me

....

今日打4場都贏晒

gay boy

我訓啦

John

早抖大家

訓+1早抖

由今日(2月14日) 至 後日(2月16日),本post開放任何形式既叫春。

晚間揸FIT人冬冬鑒

好笑咩屌你

好肚餓呀

失眠

係咪冇人啦

仲失緊眠

Hi me again

有冇人

就5點

1

2

3

喂 咪癲啦 10連都爭

算

見你咁慢幫你連左佢姐 算

除左睇掌 識唔識解決煩惱

早

早呀

早呀濕濕

今日返學 唔好頹喇

知道啦 呢兩月都要7點起身
好似返中學咁

morning

new bus

今日射波

呀

of course la就

早
再瞓

打埋電話就訓返

仆街死啦臭西
我宣佈有仔仲同其他異性單獨出街既都係賤種臭雞

哇屌
咁賤都有
訓醒幫你鬧佢

冬冬未洗起身返工咩

蕉

第一次射波 好緊張

起身唔訓得呀！？

知醒喎今日

唔好怯
射波好平常

一陣出去行下

夜晚好番歸好多閃

唔追post了

趕住返學

無車

眼訓到咩地步先會好似我咁

仲要飲到一半先睇到

點解我唔明

我好眼訓老虎都訓死幾隻

我都唔明

唔好打我

自動彈遠啲
冇精神對付你

塞車

訓陣啦

你追到個女仔？

加油

鄭中基

無賴

寫CV斟汽水 炸~~薯條

又遲到啦

番咩

I大

上堂遲好7架喎

N展仔 冇女女所以唔怕

又一個N展仔！！！！

有邊個係

早啊

日頭冇人秒回

我好撚眼訓都mon緊po
班友走哂

大家早

訓醒無人理

情人節快樂

好sweet

睇下我幾有你心

無心機

why

好眼瞓

mo

hi

anyone need me?

Hellooooo

Yes

我過黎搵你

快

眼瞓呀我

唔想返屋企住 去邊好

同我鬥夜訓？

原來你出咗街
比我緊係番屋企

好悶

今日唔返得屋企住

無呀 瞓咗好多 但都好攰
可能發夢發到攰

嗨

去圖書館hea！

好幸福

不了 決定左去邊食野了

No

食咩

雪哥

上緊咩堂

英文堂

拉面

I love米線

原來今日情人節

依家先知。。。

突然想食

You two sweet
Go eat together la

Flirty

。。。

我無咩想食架

今日同女朋友去邊玩

其實簡單睇戲食飯 禮物早幾日就送左
聽日準時起身返工

一齊食米線

走啦

冬冬

簡單>all

Ok we go

抵你自己一個人食黯然銷魂飯

到我番學

毒濕

唔想要呢個名

3點先上

靚濕

放幾

7。。。

辛苦曬

我ok ge 個2堂d 呀sir都唔錯

咁早
我OT埋都同你差唔多

我呢

走咗朝早個堂

咩話

情人節已收皮

無事無事

🤗

Fuck you go out la

唔好啦

濕仔

出去食米線
十卜

做得好！！！！！

Ok la we go eat米線

仲有me

食飯未

點呀公里仔

放學啦？

係呀

lee they hoho笑

又想騙毒毒
Me留在家

食左咩

你笑咗？

咁早放 我好眼訓呀

幾時有呃

我地一齊做低情人節

毒毒聰明
毒毒不出門

你放幾

係
一見面就fuck人

I fuck you very much

有排你捱

下次一見到你就fuck you sin

不了

心情唔錯我今日

輕鬆

唔準走

我走得去邊

對面個呀姨把聲好尖好拆好難頂

你用眼神殺死佢

走咗啦 太好

咁又係
都未unlock你

打算幾時？

飲緊奇異果汁

去廁所果時

飲緊coffee

琴晚發夢夢見自己飲coffee

又發夢
仲要飲緊coffee
好明顯唔夠訓

都好

去完要即刻lock番

琴晚瞓得好差 發咗3個夢

企定定等你

成日發跳樓夢

好乖女

5:30

跳樓夢好辛苦
琴晚我夢見個唔鍾意嘅人搵番我講嘢
同埋唔知點解去咗買鞋跟住著錯人地對鞋走 唉好攰

放完有得見女女啦 請振作

你喊乜春！！！

比呀sir話我咁粗魯會搵唔到男朋友 勁唔開心
仲當住成班講

發夢黎講你D夢都算正常
邊個人？

幾時變左絲？？？？？？？？

（抱抱）
我d fd都係咁講我

當然

......即刻灰左

同𠴱個人唔熟 講過幾句嘢

啲fd當我男人

兩個都係絲

蕉女友

呀SIR都笑你

幾時變曬絲

屌你

麻甩有咩錯

應蕉 pmed

陪母親買餸SIN

醜

咁乖唔似你

麻甩仔

Ig sc比人閃到盲了

唔好睇

唔好喊啦

得我同你同瓜仔有J

呢度唔驚閃
有我擋哂

個個都扮絲

唔玩

一陣就閃你地

Show blocked user

我屌你

請振作 慢慢搵番個

成年冇識過女仔 會唔會太毒

太早去到海邊 熱到成隻狗咁

放心 下年都應該無

慣架啦

今日真係好熱
但係屋企我覺得好凍

我著得幾多衫下

著左一件only

你都痴sin

今日無街去咩？

3件。。。都算厚

衰仔濕

解返啦 得你理我

我長袖面頭再加多件短袖
再加外套

濕仔我係到嫁

我底衫+冷衫+牛仔嬲
快死了

其實比人block咗個個係唔係我

係我

得你無block我

點會block你

好多喎

😞屌我

係囉 唔知

雪兄

嘩直接約
不了anyways

🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

🐵

hea9me

不hehe

有無人想今晚有靚仔陪

近嚟好鍾意整依個表情 我覺得好搞笑

除左衫

笑你個頭

Ok

話說我都幾鍾意貓emoji😽😽

用慣咗腦魔 返唔到轉頭

You有仔
又想撚9me

屌 除左又覺得凍

i'm so scared but i don't show it

我同隔離個阿伯一齊望海

好鍾意之前隻腦魔 佢識adore 同banghead 勁好笑

愛我就像錯過山車看海

不了 1on1 算

好鍾意望海

Sweet lun dou

嗚啊好閃

呢到無

歌嚟 屌你

You+me

我成日都用貓

我麻麻地 只係好過行商場

係 好想佢識adore 同banghead

我知 笑9你

個隻樣衰啲

唔會比你甜言蜜語氹到

關我咩事

okay

商場無嘢好行嘅

我幫你打柒佢

講下姐

小妹最靚

🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

諗住今晚約個單身fd出黎hehe

1on1 就咁算

我想嘔啊

。。。。。屌你呀我

咪喇屌
叫左就叫左

留名睇表演

You two sweet la

Ok la diu

打柒你 嬲

Ofcoz la diu

Fuck you la Diu
見唔到人打柒你

嬲咩

Me hehe Sor

我shock左一shock
未聽過佢會同女食飯

係咩。。。

.....

睇黎你地堅熟
下年利是有望

笑

Yes we are fd..

🍀
花就冇喇
四葉草頂住先

More than just a Fd

Fight7you👋🏻👋🏻
Angry了

痴線人地荀盤黎

算係咁喇me

我秒
我秒
我秒秒秒

秒！

做咩跟住我！

你拖住我仲問

唔問唔問

hiiiiii

仲聽到你唱歌添…

i cant figure it out

櫻妹

冬仔今晚去邊

you said

IFC

有咩做

咁我去樓下墊住

碌ig插盲自己

no la
我靜靜地陪你返工

我咩都唔想做

秋仔唔想我死？

跟me 做廢青

已經係啦

點會想你死

咁搵人嫁柒左佢算喇

放學

屌
霸氣

中學開始玩
玩到覺得夠就搵人埋單
書？駛撚讀咩
工？駛撚搵咩

返去恰陣

求包養

you said I'll never leave you alone

我都恰
a little bit sad

Me死窮撚

威
有街出

fd生日

你中意左我…

你兩個做咩黎

都威

冇女

有Fd

個fd檸檬左我

detail

Hi

我有熊囝

雪雪

以後就咁叫我啦

東

肥雪

林。。。

番家未

依家返 但係今晚無飯開

咁橙
諗好今晚食咩未

未啊 係咪你陪我先

放完學即番屋企

Yes thats why死毒撚無女

佢寧願返屋企都唔同我hehe

櫻花非雪作弄人不用怕

打柒佢

他知道 哭是沒有用的

打柒你先

咁就接唔到 渣ga

我來刮

到屋企 準備今晚出去食飯

死mk

tgt

mk妹的每日

羅湖A出口等

十妹

B等

公里bbg

歡樂卡

唔到死全家

又Gay

唔介意

假gay

糖水妹呢

佢都係講笑姐

山妹

佢唔見左人

今日夜晚唔理你地

我要佢今日找數！！

又同女朋友出街

比2分鐘你地投票
1. 即刻出去搵朋友
2. 恰多2個鐘先

3. 唔出街

出去搵朋友啦 今晚唔好咁寂寞啦

4 搵我

山子

決定block jor 22

PLEASE 正皮

2.

正皮ed

支持

投票結果1：1

一日一個post 好癲

準備沖涼

算慢

十卜

下我今晚上去喎

上去做咩

你地話等丫嘛

唔好預我

GOOD
比條魚你食

喵

又話好

貓貓

想摸

😻

趁今日情人節詛咒你

無人理我

*摸*

我又唔介意 反正未拍過拖

係咪收左工？

有啊

唔信

我都無返工

真

你真好

你好

射波？？？？？？？？？？？？？？

梗係

咁多ＰＯ都幾多Ａ０

一早講左啦 你又當我講笑

ME A0 too
有無絲打想收留我

OT冬

正常啦 個個有拖拍搵鬼上lihkg咩

懶到死

唔關懶唔懶事

Ａ０真係唔好為左拍就拍
熟左個女仔先

醜醜

啱
Btw經驗

同男仔熟

炸雞濕

醜醜～

OK

Hahahahahahahahaha

蝦佬

成個ＰＯ得番我一個ＯＴ

ive毒撚表白失敗.mp4

毒撚 返到去有咩做

我都要陪你ot咖

男女都係
ＧＡＹ都岩用

全全

聽到風你係讀u d fd

過幾招嚟

我諗第一時間應該係沖涼

寶巴？

威

日日OT你都要跟住O

我都想學
未同女仔講過野

我咁勁就姼啦

Why you so rude

好污糟

冇野教呀

唔好咁自私啦!!!

有咩教呀

仆街